皇仁83％舊生會員贊成DQ何君堯

皇仁83％舊生會員贊成DQ何君堯

何君堯7.21與白衣人握手並讚對方「英雄」，其母校皇仁書院大批學生及舊生即聯署譴責。資料圖片

【本報訊】立法會議員何君堯繼早前被英國安格裡亞魯斯金大學褫奪名譽博士學位後，又面臨被皇仁舊生會終止會籍。何君堯7.21當晚在元朗與白衣人握手示好，隨後其母校皇仁書院大批學生及舊生在報章刊登聯署，譴責何君堯是「暴徒」，要求皇仁舊生會終止其會籍。

有消息指皇仁舊生會昨日下午召開周年會員大會，約有250人出席，當中十名會員發言，大部份人均贊成終止何君堯會籍。

新任執委會跟進

相關新聞：專家：低頻接收 遙距數百米

皇仁舊生會曾透過問卷諮詢會員應否取消何君堯會籍，據悉會長易永源昨日於會上表示，問卷有約780人回覆，當中有超過83％會員贊同應要終止何的會籍，易永源指會留待新任執委會繼續跟進事情。

據《皇仁舊生會會憲》條文列明，會員若行為不當或其操守可能損害皇仁舊生會的聲譽或利益，經出席執委會會議的執委四分之三多數通過，其會籍即告終止。《蘋果》昨就事件致電何君堯，但未獲回覆。

■記者李雨夢

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

叫中國共青團俾番個會籍佢

沉默的少數支持

就快連話自己係皇仁仔嘅資格都冇埋

好慘佢靠關係先入到皇仁架嘛 而家連皇仁都唔認佢點算

上支那拎番個會籍番黎咪得囉

叫中國嘅黃仁中學頒發畀He Junyao囉

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

大學又割
中學又割
乳頭又被人割

何君堯（小學畢業）

同維尼一樣做小學生囉